原來綿羊剃完毛後會教唔著

因為失綿

Ok

點教？綿羊傳心師？

天主教

哦係咩

屌你老母仲以為真係入黎睇下點解
不過ok好笑

好笑

負皮上一頁

SLEEP IS FOR THE WEAK

好波

屌 笑咗

SLEEP IS FOR THE SHEEP

自己講自己笑 條友低能

好幽默😂😂😂

😂😂

笑左

咪撚推啦屌你老母

笑左都唔得

ok, you won this round!